MOC : 
Titre : [[Samuel Morse]]
Date : 2023-08-25
***

## Résumé
Samuel Finley Breese Morse est un scientifique américain, développeur d'un télégraphe électrique et d'un alphabet qui portent tous deux son nom, né le 27 avril 1791 à Charlestown (Massachusetts) et mort le 2 avril 1872 à New York (État de New York).
## Références

## Liens 